{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56281&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성산라메종베니"
    },
    "text": "ふわふわしたベッドと広い客室が用意されているこのペンションは、海岸沿いの海が眺められる素敵な場所にあります。 ここはアクアプラネット、ヨンヌニオルム、キム·ヨンガプギャラリー、ピョソンヘビチビーチから近くて移動に便利です。 入室は6時から可能で、退室は22時以降でなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 屋上には休憩スペースが設けられています。 人数超過により最大人数を超えた場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの出入りは不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 客室内では火災危険物質の使用も制限されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 また、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海岸沿いの素敵な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは夜の10時以降になります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの屋上には何がありますか？",
            "answer": "このペンションの屋上には休憩スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションではペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような料理ができますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションの責任についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 447
    }
}